[
    {
        "randomId": 478
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]